我屌你老味，咪撚以為我地睇5到

原來真系打人不犯法？！

cls

系你老母

Btw 香港政府暴力唔犯法 市民反抗先犯法